艾馬利：奧斯爾將繼續被輪換

阿仙奴周四晚在歐霸盃32強次回合主場贏巴迪3:0，兩回合計贏3:1晉級16強，兵工廠進攻中場奧斯爾今仗正選上陣並踢足90分鐘，是他踏入2019年後僅第二次正選上陣，惟阿仙奴領隊艾馬利賽後指，奧斯爾未來的日子仍只能繼續透過輪換得到上陣機會。

相關新聞：艾馬利信心爆棚 「阿仙奴是六支能奪冠球隊之一」

自去年12月起首次踢足全場的奧斯爾今仗雖然未有任何建樹，但仍得到艾馬利對他作出正面的評價：「他今天的士氣很好，他的質素和其他球員的配合也非常好。我認為球隊需要每一位球員，今仗讓奧斯爾上陣是重要的。

阿仙奴翼鋒伊禾比亦對奧斯爾讚不絕口：「我們曉得奧斯爾的能耐，因為我們每天都一同練習。己隊今天能取得三個入球，是因為他在陣中，我知道如果我走位的話，奧斯爾自然能夠找到我並作出傳球。」

屌你老母

球王B曲線話自己識走位?

踢退休波 打下機 就每個星期袋30萬 我係奧燒就唔介意

唔比我踢我都制 恨不得唔撚踢添

愛sir戰術大師

就算唔計廢廠都冇5隊有力爭英超啦傻鳩

上回合細爆渣旗
今回合OZIL XHAKA 派牌
差幾撚遠

冇正選唔洗練波？

訓練好輕鬆

英鎊

唔洗做又有錢
實力大家都證明有
不知幾爽